理大軍營有事況的，60分鐘內就會報到中央軍委值班室，而中央軍委極有可能會報告給習近平

理大軍營有事況的，60分鐘內就會報到中央軍委值班室，而中央軍委極有可能會報告給習近平。

目前大部分的解放軍將領對習近平不滿，所以什麽政治事況都會層層上報，報到中央軍委後，值班者也多數會報習近平的軍隊秘書組。

普通人在香港，將一張寫上“曱近平”字句的紙張，用FAX傳真到內地解放軍或武警的一些傳真機後，對方值班人員會在10分鐘內報上級值班室，30分鐘內就會報到戰區作戰值班室，戰區作戰值班室多數都會再報軍委值班室，而中央軍委極有可能會報告給習近平的軍隊秘書們。

唔好搞咁多野啦

放飛機入去啦

仲有樣秘密,，原來曱種每次外訪都好驚軍隊唔受控，所以都會提心吊膽。

今次飛之前就照晒所有軍委高層肺

深圳灣10分鐘咗成3個幾月都未見到個影

想入藍絲tg go

人同武器裝備係到晒架喇，差在曱帝一聲命令姐。

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！